gym撚入 邊到有啲平gym可以join兩星期

Me快要回港了 想找一間gym淨玩兩星期
有沒有師兄知道有那些是便宜
而且沒有人濕鳩sales sell東西呢？

油尖旺同葵青區有冇好介紹

康文署

p記

邊個咁得閒逐個逐個負皮

好似排好耐，我好快又離開香港

去會所咪得

我有時油尖旺同葵青兩邊走
想搵一個中間地點

清們去開邊到操架

會所

goji咁啱做緊11蚊試玩1個月優惠

清知不知道多少錢？

幾時截止？我未咁快返香港

1號至11號 好似

我上次返香港都有搵 搵唔到
最後都係樓下會所
但我間會所GYM得CABLE同啞鈴

我唯有去fd屋企會所做了 順便抽下佢水